clubhouse聲網是家中國公司，根據中國國家情報法第七條……

作者：蔡依橙的閱讀筆記

聲網是家中國公司，根據中國國家情報法第七條，任何中國公司都必須配合國家情報調查需要，而且必須保密。

「第七条 任何组织和公民都应当依法支持、协助和配合国家情报工作，保守所知悉的国家情报工作秘密。」

所以，如果你還在懷疑聲網會不會把資料提供給中國政府，並用於整肅與國家不同意見者，還想等聲網的公開發言，那這個問題就問錯了，想法也錯了。

因為聲網「一定會」提供中國政府要的資料，不管是錄音檔、轉文字檔、聲紋資訊，都一定會。

而且，你去問聲網的時候，他們「一定會」否認。

- 中华人民共和国国家情报法

GFW 已經 Block 咗 Clubhouse 啦

儍仔先用

冇監控我切

唔用最好最保障

全世界都被強國監控緊

【認真正視聽】近期假安心app同Clubhouse安唔安裝大論戰嘅盲點

見日本呢排都好多人開黎玩
希望有日本戰線手足傳開去